[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1231）

.

炸完秒入

real 10

達拉斯

gel

黃俊真係有料 一講完一球單刀 一球補射飛機

樓主too fast

正皮贏大錢啊 大家

好彩無買

達拉斯入波未

入左

10

一球唔夠阿喂

差球收蚊

Og

達拉斯入多幾粒

達拉斯入多粒

支持

都算炸完對家入

定律

想跟俊蛇白帽主2

奧蘭多cup未

請叫俊神

白帽2.5大波點睇

俊？

邊隊

話你有料 你估下係邊隊

維多利亞全大未

克？

屌！！！！！！！！！！

做到野

哥連泰斯 入下波啦

可以！

高蛇早晨

奧蘭多ng in黃俊 we 7s

好彩未買

收到

8半上盤有冇

想要

早晨哦

黃俊 2.5s + 白帽ng
1:1完？

白帽紅牌

大落

黃俊係邊個黎

睇尋晚既留言 大家係咪當佢新一代既書包

白帽rc 奧撚多快入

俊蛇好野

係奧蘭多紅

點解我見365係客紅

奧蘭多黎

屌 2邊一齊紅

笑死

fake rc

達拉斯12m

達拉屎大炒

主gel了

時光巴無哂衝擊

達拉斯goalllll

仆街 紅牌都有得super

20牛仔

角大針得

屌 白帽2.5s力頂

買唔切達拉斯想死

達仔cashed

高士路

仆你個街一買就紅

係咪得客紅左?

黃俊加持

有無🔥手足

勁過當年書包

Ys

要了

白帽

唉大波凍過水

衝擊會追和架

全❌

白帽應該仲有粒 但係低水 唔買了

紅左仲勁

Btw 高士路入波未

我發現我買ng 10次中1次

利申 買咗奧蘭ng

要革命

革命軍

不了

芝芝哥火焰半大
銀河半大

g chi. 强攻mode

呢場我贏到
不過晏d 先入

屌……

Sick ball

半6全6

新燈神？

紅左都入

紅咗特別勁

俊哥

紅左又真係勁

屌你真係紅左仲勁 奧蘭多ng cashed

俊蛇

紅咗仲勁？

勁到對面紅左都入

岩岩一買就goal

本黎都唔信有人咁燈 見佢支持白帽 輕輕跟100客入 又真係入左

屌！！！！！！！！

we 7s

哥連泰斯 開大plz

我認輸了 俊神

Same road

Wong gor

9.5b入手

俊蛇要火焰定革命

屌你老母白帽

信念唔夠冇跟 不過總之贏盤就得

yes. diu

I say 黃俊 You say 燈閪

屌你老帽！！！！！！！！！

主3？

唔敢相信有人咁燈

俊要火焰

白帽第3球

買左第一球奧蘭 喊出黎
我低估左黃俊威力

仆街

你係咪傻閪黎架

俊哥可唔可以今日晏就每場揀淨四隻馬

瘋狂追客

感動

奧蘭反cup

俊哥放過我ok?

白帽又和
有冇絕殺

我要半大 無要盤

5 6 7 8 9 10 11揀剩2隻 買6環彩 3T

玩角球正柒頭 下半場又黎一角都冇

美職又1-1
買no goal 先

今日要上陣

有！！！！

奧撚要反杯了

第一場墮馬 唔該

all in 客ng

等日職算。唔識賭

高士路入波未

革命上呀

笑撚到我仆街

想1折放火焰飛

白帽快撚啲cup呀

All in奧蘭ng

買左達拉斯都要講句，又og又12m真係贏得幾-6

會追到

假波係咁

我買左2.5s 求生路一條

唔派第2球點買

你睇緊既係——美國職業聯賽

革命個盤有65%加黃俊

支持11完場 齊贏

跟我好過啦

溫哥華白帽 8.5 角球大

抱歉。。

跟小小 美職最後經常爆角

又停角

哥連試下入波

半6全6 世界級

我dllm

世界級半6全6

等我破黃俊燈

2:1

琴日毛蛇完敗，今日等高蛇

勁

等睇又一個攬炒

屌

停半場c 我屌你美職

白帽！！！！！！！！！

屌你老母 又jump

俊蛇係咪自己講完白帽3但無買 竟然破左燈

rc左都仲博第三球

VAR緊

高士路好撚廢0-0 不如腰斬啦

Jump

5 jump sin say la

本身就唔係燈

包爺買咩

白帽主4

入一球定定驚先得唔得

半6全6咁癲

不了 no goal啦

蒙特利盤x奧蘭多城盤x新英倫盤

走半都好

原來你買左

角呢

比佢殺哂

除左達拉J 全同路 唔驚

有角未 屌你老帽？

其實3場客入一粒就全中

好彩戒左角

應該半6全9

支持白帽半6全6
7.5s

3場0:1都中

跟左8.5大。

9 點可試試角細嗎

shit

有幸睇到俊蛇同輸包大戰

感覺白帽NG
買咗No goal 唔敢睇

12m

瑞典屌你老母唔識入波就叫番伊巴黎啦

我都係等大臣出完水先買

書包都斷左 比作贏囉

3-1

白帽好波

高士路做乜野

我屌真係半6全6 係唔撚係咁呀

高士路快啲

高士路成隊好廢

好波呀伯母

12MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

高士路入未呀 屌你

屌你老母哥連泰斯

仆街角呢

美職d val 咁得意
過左個play 好耐都可以再睇val

巴甲護級隊惡過狗

法國先1:1美國 又hea踢

垃圾火肯入未

no goal 了

秒針

4-1

唔洗多 入一球得架啦

高士路入未阿

半6全6勁

私家雞

冇打龍門 ?

買得no goal了

入球就快多過角球

5goal+6corner=11 gel

5入球 6c

俾粒 高佬okay?

10.5b cashed

搭飛機都要1日啦

7.5s cashed

屌你食哂

1:0

Nogoal 1.26 收息

查比goalllllllll

5-1

垃圾高士路

5:1

高士路輸埋

爆撚晒你地啲no goal

護級隊

都仲未買得切nogoal就goal

收息個班..

嘩 誇撚到5-1

針撚哂

針

白帽食左春藥

ohhhohhhohhohhohhohhohh
我温白帽降臨

高士路屌你咩...對家入唔炸既屌

角球都係6

買左個雙最後先嚟坐過山車

仲有冇人收息

今次all in no goal了
我就唔信主7

打nba咩

cls 51 抵輸

角球呢屌你 8,5 呀

nba ...

7c

仆街高士路 輸俾呢隊垃圾

你真係好撚燈

黃俊幫手買對家

你2.5b破燈啦

9 點細波細角試下

半6全7 我屌你

=,=話左屌打,雖然我NG 害左你

高士路假能到 輸死

都無買。 淨係買第2,3球

銀河讓人

5:2

5-2

5-2....

我冇買第二球ng

no goal 100%了

75 分鐘後入5 粒， 痴線

以後跟你買

高士路追返和輸個半算啦好嘛

nba

高士路試下和

On9 仲勁過勇士

戇鳩 最後都要補到入

候斯頓 1.82》1.62 最後一分鐘

奧蘭多點撚解會78分鐘自爆。。。

哥連閪火急流立即入波

半6全7 好撚野

起身尻買7.5s, 無第四球， 打個和

高士路學下白帽okay?

想追返角球個數下話

入球多過角球 ？

角球同入球數一樣

係打和

西波

到英侖了

入球半一全七
角球半六全七
痴撚線

美職時間

點解無買2.5 買了8.5 屌！

紅牛最後一分鐘角大落飛 11c
候斯頓又係最後一分鐘角大落飛

留錢玩馬算 針到仆街

你買咗就唔會2.5b

想睇英侖入波

火焰等極冇9.5 高水大

高佬追和得唔得

高士路 火燄入啦

最好cup埋

暫時睇英倫勁D,傳球真心靚

高士路今場做咩咁廢

查比都識入波

收左錢

芝芝哥快入 半大求你

朝早3x1 全開對家

原來係你

出面英侖轉埋平手

屌你個閪

星星玩角未

3c

想新英撚9.5b

火燄仲低水過英撚革命

遲開波就係打假波 DLLM

高士路屌

ICAC

等高水入？

同路

其實遲開有冇得叫佢退飛

查比2:000000000000000000000000000000000000000000000

我屌你老母 輸夠兩粒

查比請你立即完場

1:0. 2:0分別唔大 都係收皮

我仲燈過黃俊

侯斯頓 9.5 角球細
哥連泰斯 2.5 入球細

睇下係咪又咁燈

買查比就輸俾維多利亞 今次捧高士路就輸返兩粒俾查比

我唔燈

芝加哥踢乜撚

我屌你老母 高士路

俊仔要左咩

我好燈

芝芝哥半大

燒山都唔會話自己燈，總之黃俊好嘢 多謝黃俊

哥連泰斯又肯入未?巴假今日係咪食哂屎

嘩 查比隊垃圾炒人兩粒？有冇人有睇live 咁撚假咁嘅

巴甲又打假

有冇人仲信呂布

高士路 轉頭去cash out

諗緊

芝芝哥火焰第一球

唔開半大都比FG我

唔好搞我啦

ok 識do了

買正氣開cls波 買cls波開正氣 今日美職唔掂啦 紅牛贏左既無賭話

真 btw 高水9.5b 已出

唔好近咁多女色

高士路針死人

針到

對矮妹唔住 cls

晨早流流要人針

8.5已出

仲有無囡囡介紹

刷角未

賤男

屌 入完錢羊一場針幾場
達拉斯串火燄 唔該生性

針晒

角場過半場入定而家8.5好

無女

太師大波已死

芝加哥1.5b

芝芝哥半大已死

羅湖城受讓算唔算派錢波

原來你要左 老老實實 有無買角

作客不嬲垃圾

派錢波嚟

沒

達拉斯刷c未

銀河 超重心 : Skip 每次有銀河嘅比賽賭仔都會叫苦連天 救得一個得一個

半1/1.5s又收錢

銀河角大

達拉斯入多粒定定驚先啦

達仔算係咁啦，2-0仲keep住有角

格離果場停佐20分鐘

銀減咁撚廢讓人球半

銀河

以為又半6全7

咸水城無得踢盃賽會唔會搵人中出發洩

之後幾場全閪閪地唔敢買

4場閪美職

買銀河對家

賭不入色門

阿彌陀佛

日乙動物日

10.5三倍

全部垃圾波

本身想買火焰fg

達仔10c-2

最後無買？

巴甲快nba

即場超重心英撚10.5b. 100%

西雅圖半大全大

買了

要7c

仲諗緊 邊隊踢得好

下半照道理會刷下角

達仔又門前飛機

所以有三倍

達仔刷多2c

哥連閪火急流肯入未

支持9.5b

0:0 會攻 會刷
保守d. 我入手9.5 了

屌你老母急流

收到了

唔撚係掛

睇黎會冰封係8-9度

Cashed

試下唔好燈我同各位手足

似9

屌臭亞特，頂唔住

帶綠帽咁勁

你已是一盞明亮的燈

垃圾急流

開善堂 快買

gun 星巴

達仔9.5b-1

same road. 一齊叫吧

戴拿模半大，中！

無講b s你都收到

棒打落水狗
洛杉磯FC半客！

講左會刷

候斯頓半大 好彩 頭先場西即場輸成百

6c 角大易

嘩4連

8c 易撚到

靠你回番d血

訓醒未入角大

8c,
買左10.5b 巴打有福

睇黎6串22要中

8c?
無要到10.5b 走寶了

跟到三倍既朋友咩感想

9c

wooooohoooooooo!!!

入唔到9.5 屌

俾人祝福左無膽跟

hi

走哂寳
屌

9.5b都開心 有錢食早餐

5分鐘刷咗5c

一下連咁多c 9.5b 比多隻

等等下訓著左

13.5s 入唔入好

買唔切10.5b 一買就有角
13.5b去唔去好

連c雅

快手多隻齊齊羊

咦 唔係wor 未追返高士路條數

得客刷

華仔加油

屌你老母哥連閪火急流

開一開以為個邊8睇錯係3

最重要係連左咁多角都無入

哥連咁撚廢既 上季仲係威係勢

新英撚入一球比我三串四回本啦

13.5 b

嘩哥連角大又係勁野

火焰fg

有冇火焰盤好危

我比人追和爆左

早左買 咁耐都唔入

應該差不多冰封鳥角球 唔好衝動入大

入左13.5

好驚對家刷角有回報

美巴做咩最後一口

跟

買+1/fg中 真心假球 我以為會0:2

喊出黎

琴日日假連輸之後話出到等10口停一停

比d火炎我

美職波， 細波多

燒死英倫！

10c

明明個實力睇到係客
又比假波玩死

有你燈，大力轟

哥連又0-0 屌
場場都咁

9.5

急流rc埋

比d火炎我啦屌

30分鐘會唔會有2角

華盛頓聯大角

美巴唔好再玩日假啦

9.5b 輕鬆到

有冇銀河fans

13.5b

哥連泰斯 00

比d🔥火炎我

入未呀英撚

急流頂住半2 全2 ok?

有 次次買佢對家

華仔加油 ！我好鍾意你架華仔 ！
阿華仔阿華仔

6X22收錢

入多注芝芝哥FG前後2注

火焰

比d 我

本來幾皮

牛仔

著撚左

Goal

反底

繼續比d火炎我

買完就入了！！！！

我都有關輸半 6X22成日斷一

因為我買左

比多粒黎

13.5即入角大

Revolution

巴打同路了

斷關半都有錢贏 6串22好撚屈機

點解馬會app唔整個指紋登入

俊仔一洗頹風

想進化8X255

衝擊無波入因爲無人講比d衝擊我

達仔 火焰頂實

點計

呀婆波達拉斯又cashed

今朝運滯啦 紅左被人入

小豬都識入波

3635
10-06-2018 10:04

角球大細
星期六 70 芝加哥火燄 (主) 對 新英倫革命 (客)
大 [13.5 個] @ 2.08
大 [14.5 個] @ 3.45 $200

$400.00

畀啲革命我

請立即刷角

個天都要達仔hea贏

達好波

唔緊啦
仲有幾口

芝芝哥火焰第二球

Ebar

11c

我屌 黃俊又逼害

英撚落後點忍到手唔刷角

開夠14個

我做左咩

革命刷爆佢 13.5b

20個

多多勁驥慢閘呀仆街

ching sick ball

芝加哥火 第二入

買緊先去刷 屌你濕尻英撚

而家單邊刷角 我諗

阁下貌美如花，夜阑人静独自归家， 容乜易有色狼辣手催花，扯你条底横，抆你个Bra。 阿婆： 咩系Bra啊？ 子华：即系胸围阿婆。 阿婆：衰仔！“啪！”.

華仔阿 華仔 唔好阿 華仔阿嗯 阿 華仔

same!

6中5

-3

買+1/FG就6中6

比d 火炎我🔥🔥🔥

暫時中4斷半差一關

比多3c

唔叫 叫左我有跟就中

都出曬飛

閪雅圖讓人

周瑜浪費曬我啲水

13.5s

全日笑話

睇盤路想買銀河讓主,跟ok?

LA FC 客勝

華仔阿 華仔 唔好阿 華仔阿嗯 阿 華仔
入阿華仔

月巴 狙擊黃俊好無 條燈閪成日逼害我

我買錯左咸水

同路贏

革命快追和

我無

革命 第2球

刷角啦

究竟你燈黃俊定黃俊燈你

華仔阿 華仔 唔好阿 華仔阿嗯 阿 華仔
溫
海灣者食撚滑 淆緊底
面對華仔刻不容緩

想g

1030
4場美職大波
4串1

半場9.5大 火焰第一粒中曬呀屌你

同路了 刷角

唔廣

細節
星期六 73 洛杉磯銀河(主) 對 皇家鹽湖城(客)
2:1 @ 7.00

英撚岩岩黃金機會

賣我屌牙

西雅圖半主

革命不了
比d火炎我

-1c呀 刷多個啦

芝加哥神龍

75”了 係時候要刷角啦

-3c

早晨智蛇

追平阿英撚

好眼訓屌
過兩日番新工唔知點算

智蛇出馬水味 有預感你贏大錢

又停左10分鐘c

新英倫冇腦鳩射

13.5 大呢！！

被牙俊搞住 智蛇今日馬仔危危乎

鳩射都刷下c呀

早晨

奇蹟3c

我運滯完啦

頭場買你 幫手跑好啲

火焰Ng

芝加哥差D 2:0

革命追返一粒ok?

點解黃俊一個朝早買咁撚多注

你唔係到我買條半膽3x1都中
逼害

C呀

買左革命

冇時間喇c呀

cfu 3x4已死
本都冇得回

兩個字
逼害

尋日山口之前大力注資左

大包圍 想逼死日清
點知日清醒 無買

1:1

1-1

11

1-1 黃俊又中

假波？

姐係冇哂c 又針了

好波 cup佢老母

Goallllll

日清。。

低級失誤

多謝芝加哥龍門世界級甩手

革命反cup ok?

火焰針
屌咁都頂唔到

假波 屌

黃俊Ho ball

反cup ok

唔刷角變入波

芝加哥龍

新英撚整多粒啦仆街 上呀

垃圾龍門

cup埋ok?

Cup佢老母

屌
又假球逼害
好彩無買

求英撚多一粒
咁條3x4只針$10

角球呢

即場角12.5大

比番d火我

走啦

補10分鐘比3c我好冇

12c ft 頂盡

屌你老母閪火急流

革命杯佢

輸都要反 新英倫ng

革命奇蹟3c

同路 12.5b追數注

搵搵下圖比人入左

12.5s

俊仔入咗12.5b 就肯撚定係12c ft

-2c

橙。。。琴日有見你出飛

想買對家

尋日見唔到

咁撚堅？

比d火火炎

12c -1 快刷

燈到cls

gogogo

銀河讓半一想笑死人？

C 呀

屌佢屎忽 佢尋日燈到我1注都唔中

即場和波了

新英撚 下一隊入波

要咸水城

無入球派錢

美職聯=黑人天下

剩低三場角大ok?

主W派錢

今日角細日

13c

俊仔竟然有13c

13.5sssssss

我仲差1c呀

講左運滯完

13c goalllllll

21

goalllllllllllll

真係主w

咁樣都有三粒

2-1

炸

屌你老母

美巴引退？
點解講最後一口？

bomb

好彩

華盛頓聯-8c 快刷

-7

炸完英撚入

炸完對家入

好彩炸

炸完...

-6

豬左咁多場休息下好應該

冇玩美職 等馬水

認同
雖然補左飛

買個邊就炸 對家唔見炸
屌你老味

1-1 13c ft

13c完 差1個 屌

支持 加油

咸水城上呀

Fake goal變c咪好

下盤收錢

好彩條3x4有屍收

又迫害大波

紐約輸左我3皮

英撚班撚樣把握力好少少已經大炒緊

爆我12.5s

抖完一排 運氣好左

多謝俊哥

靠馬番身

銀河半大全大黨員企出黎

來了

乜鳩都大

黎黎黎

五連羊 返曬黎

痛過日假5X1斷尾關

五連羊

10:30三場美職乜撚都大

唔問我拎水

勁呀！

想緊買唔買馬

日清逼害我咸水城

2:1七場

銀河 斬木 10.5b
LAFC fg

伊巴朋友隊 半大

咸水城

打老母比多2c未

羅湖城點輸到盤

主大炒

All in注cashed!

訓身買客

G chi黃俊

西雅圖 入未

柒俊要左咩

書包我唔怕 小星星我唔怕
黃俊負磅唔到你唔怕

得30分鐘左右入注2.5b

西雅圖頂住角細

等*

得既都變唔得
垃圾騎師

唉，黃俊買西雅圖點解我唔棄左佢

西雅圖未開波？
半大全大呢

打老母想同達拉斯一樣半2全2

候斯2半2全2?

羅湖城10.5s有無得諗

下
達拉斯都半2全2啦

All in

斬木1c

西雅圖 羅湖城快半大

真痾lin咩

每次都係經過一晚努力正數後
出現LA 實話半大全大
之後就要入錢

會小注買

場西乙上場半大全細
今場半0全大

等唔切高水了 要入2.5b

銀河9.5B 入唔入

羅湖城係人地門前解圍

巴打好敏感 易早洩

下

沒有黃俊的日清
1. 3x1 西x瑞x丹 半0-0 ✅✅✅
2. 3x1 64 65 66 半0-0 ❌✅❌

地震10

銀河半一轉一球

地震啦

日清 。你開心，我開心。

鹽城ng

銀河妹妹下 半場00後再買

屌！！！！！買左半客

屌 地震買錯全細 我屌

打邊爐

冇C

this is why

銀河刷c唔該

羅湖城個龍好撚矮

Real

波po有個大燈閪 大燈閪

原來...你岩既

LAFC

1c終於

I say 黃俊 you say

打老母單邊10c 入2球都照刷

銀河半大已死

華盛頓聯刷c 未， 仲差4c

銀河將個波踢落自己底線

記得神龍黎

連C啦

角細咁樣爆 屌佢

馬會精選即場
成撚日尾場回馬槍

不如你真係試下早d講 等其他巴打唔洗針咁勁
利申 買左客+1

銀河半膽00 Gel

我買咩之前都有講

正傻西1:1

半客 上！

我角大 下半見佢咁耐冇c諗住死得
點知佢刷親都連住黎

無

屌你LAFC 係都要比人入咗先識入返人

銀河真係好廢

睇下fc洛衫機
銀河班老嘢妹妹下到完場

有

估唔到激流咁廢， 完全俾人禁住刷

廢老隊刷角呀 仆街

好感動 法國黃俊會唔同我路

西雅圖正垃圾

妹到咁
即刻補飛2.5s

希望地震11到完

Gchi

2.5s要鳥

針 1-2

1:2

12呀！！ 勁呀Fc

頂實！！！

1-2

下前期分鐘仲係1-0 而家1-2?

唉jump

333333333c🤪斬木繼續比人刷
華仔咸水入球

有e巴係咪一定角細

又半二全二

肯刷c真係有單邊c

20分鐘都未夠就1-2

沖個涼返黎
1:0變1:2

LA 角大針 唔睇了

入左3 粒都冇角， 屌那星

銀河班mk仔勁到

大家都係la 點解差咁遠

入波不刷角 入來幹什麼

仲要打多個....
買乜輸乜,唔買就中

佢打多個先入唔到
好君子

銀河快刷c

廢老隊妹完未呀

睇銀河班人踢波好死氣沉沉

唔知踢緊咩

咸水城上

咁羅湖城入啦

有e巴拖慢節奏 乜9都細

唔開fc即場
開埋老嘢銀河妹妹下
好鬼悶

銀河頂到0:0到半場
我就好買啦

入銀河2.5S先 妹撚到

邊個黎

做乜偷拍我。。。

有無著衫

等1.5/2

放心 你無買錯

妹撚完未

all in 角細了

銀河2c

LA銀河真係個個星期都係笑話

打少個竟然頂到半2 全2, 角細就頂唔到， 又super

智蛇仲味出馬水

角細gel

角球大唔大到要睇e bra

買對家 就岩

Salt個龍門大叔來既😂

無哂d山度士，LA廢到

開波前已經講銀河重心 係skip

出左伊巴 隊波好似更加唔知踢緊乜咁

有馬水未

1001

好掛住斬木佬d 斬木式刷角

今日試下玩馬

前面放伊巴 跑又唔係 斬又無準

又唔g chi我6串22

g chi 日假仲玩唔玩

半二全二

玩一條過關日假 其他就玩馬應該

理性討論 其實羅湖城作客都閪

兩隊垃圾

where gun

今日日假難玩

刷c未垃圾銀河

買左尾3 場角大3x4, 我諗係我燈左

而家全部2 or 3c

橫賓 德島 岐阜

德島同樣寄望

邊間教會

未入手係好事

快樂阿ching

keep 到十分鐘左右1c 已經算好

肯刷c快刷c

銀河妹到80幾分鐘絕殺

想John過關

鹽湖next goal 試下

放心
頭先都有場下半場一開5分鐘5角

刷角吧

All 巴有無水

入手左no goal

樓下贏大錢